毒撚被人處決聽得多，有冇毒撚處決過靚女呀？

wfc毒撚做咗啲咩

冇可能，好似排骨仔唔夠d大隻佬打咁，毒撚根本就冇能力處決靚女

講資格架呢D野